黑幫男被嘲似「戇豆先生」而撻朵 今被判緩刑3年

警方臥底探員2015年滲入黑幫「和勝和」調查，成功與幫內兄弟混熟。眾人前年3月深夜在上水清河邨內流連兼吹水，其中一名兄弟因被嘲笑似「戇豆先生」而情緒激動，反駁：「X你咪X再講，陣間傳到出去俾我大佬臘爺知，我仲洗喺上水玩？實俾我勝和兄弟笑。 」「戇豆男」今在粉嶺裁判法院承認聲稱是三合會社團成員一罪，判監8個月緩刑3年。

辯方求情指被告許嘉誠（29歲）現任地盤工，有穩定工作，承諾不會再犯。

臥底探員2015年5月滲入和勝和潛伏1年，案發於2016年3月7日深夜11時許，臥底、被告以及另外9人在清河邨閒聊，期間外號「奶茶」的男子嘲笑被告酷似「戇豆先生」，被告聞言激動要求「奶茶」閉嘴，否則傳出去會遭勝和兄弟恥笑。警方5個月後拘捕被告，他警誡下否認指控。

成件事幾好笑
臥底咗一年就為咗捉人自稱三合會

叫就嘉誠都係仆街黎

想睇下有幾似

「戇豆男」今在粉嶺裁判法院承認聲稱是三合會社團成員一罪，判監8個月緩刑3年。

辯方求情指被告許嘉誠（29歲）現任地盤工，有穩定工作，承諾不會再犯。

不會再犯
即係不會再聲稱係三合會成員 ?

奶荼 有冇咖啡?

屌 個卧底好賤呀 捉呢啲「自稱三合會」
竟然唔係捉藏毒 打鬥

咁佢自爆左身分，就唔洗再做卧底咁危險
名義上又立左功，高層局住要升佢
呢條友醒到

戇豆？你就想 你戇九咋 呢個年代仲做老黑

幾醒 拿拿聲做返差佬

冇料到又要收網就搵條罪入佢

唔想撈卧底下話

屌 派你入去玩1年
捉d細魚

多謝納稅人出糧

卧底成功捉到戇豆，離間奶茶！

恭喜！！！

分分鐘係無間道做番警察，做黑嗰邊條針

辯方求情指被告許嘉誠（29歲）現任地盤工
連load 都無得load 仲點升？

「荼」應該係「茶」⋯

腩肉 石班 西炒飯表示關注

依家應該無人會笑佢啦